# SBER_TE



Написать два приложения:
1. "Сервер", слушающий заданный порт UDP.
   Во входящем пакете сервер принимает имя запрашиваемого у него ресурса.
   В исходящем пакете сервер содержимое ресурса обрамляет:
   -BEGIN-
   содержимое
   -END-

Соответствие имени ресурса и его содержимого можно задать в текстовом файле, например:
resource1 Hello
resource2 World
resource3 Thank you

Из заданного примера, при запросе ресурса resource1 сервер должен вернуть:
-BEGIN-
Hello
-END-

Предполагается, что:
- имя ресурса длиной до 64 байт.
- содержимое ресурса и обрамление не превышает 1024байт.

Ограничений на реализацию формата входящего пакета - нет.
Ограничений на способ задания соответствий между именем ресурса и его содержимым (один файл или иерархией файловой системы, и т.д.) - нет.

При возникновении ошибок, исходящий пакет должен содержать:
-ERROR-
<код> или <текст ошибки>
-END-

Плюсом будет реализация возможности параллельной обработки "одновременно" поступивших запросов.

2. Клиент, принимающий через параметры командной строки имя запрашиваемого ресурса и выводящий на экран (stdout/stderr) ответ сервера.